原來鄧炳強係中大社工畢業

人讀社工佢讀社工......

林鄭

Shame on you

黑社工？

其實咩科，咩行業都有人渣架啦
只不過有啲特別仆街啫

遲早中大人同個仆街割籍

佢同林奠都係社工畢業，兩個都特別鍾意欺壓市民，視人命如草芥，唔知讀左d咩搞到佢地心理變態

呀公

林鄭讀左一年社工就無讀，轉左讀社會學

仲有吳克儉係中大社工畢業
不過林奠應該係轉左系去社會學

黑社會工作者